[義士值得讚賞] 示威者下午回立會檢討行動

【15:45】約70至80個示威者回到立法會「煲底」示威區檢討行動。有發言者稱，今午包圍稅務大樓的行動溝通不足，例如是「准出不准入」還是「准入不准出」，希望下次行動前加強溝通。

各位義士呢個舉動係值得大家讚賞
肯出黎 肯檢討番 大家都係有心人
不要怪責佢地

加油
不斷試先會進步

加油
對唔住啊

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks

626

錯唔緊要，最緊要諗方法改善，再謀定後動

一定要讚今次係贏在我哋變得夠快

威脅手段之所以有用，其中一個要素係「未知」

加油 推

香港人又進化了

（ 鼓勵文） 624經過呢個幾星期未明白的心竟踩下去，加上今日嘅失敗， 我返屋企途中已經打算去搵工重回正常生活

有理性不衝動

多謝義士

不斷學習，不斷進化

That’s why we are Hong Kong people, not “China “ pig

人冇完人 今次抗爭模式同舊時好唔同
大家都摸索緊邊套方法較好 所以難免會有改善空間
檢討完又重新出發

Respect

加油

Pish

正面post要推

btw,

其實幾成功架，我地雖然日頭返工，但都有留意新聞，大家都有討論同支持

繼續努力

香港人